點解10隊有9隊既Band 個主唱都係結他手，好少可係鼓手，Keyboard

打住鼓唱難到仆街
好似係

結他vocal, 有幾支做backup, 鳩彈都冇人知

你有玩過哂幾種樂器你就知點解
邊彈邊唱其實好難

你睇下 gacharic spin
本身主音病左退隊之後就係個鼓唱歌
keyboardist 第二唱得多
鼓手幾勁的

鼓佬唱唱下唔打 全世界望住你
結他唔會
BTW 打住鼓唱堅係難到仆街

d主音其實齋掛支吉他

唔撚係真架嘛

定係支野TUNE到好細聲,鳩掃CHORD都冇人知

咁點解冇咩主唱彈BASS, 4條弦唔係仲HEA 咩

其實大把 而且手bass一啲都唔hea
eg Geddy Lee, Les Claypool

guitar彈錯比bass彈錯影響少好多，同埋大部份主音彈guitar嘅掃chord多

竟然有人會講呢隊野
利申fuki fans

fuki同佢地組另一隊喎

玩過bass就知好難一路彈一路唱

屌 「講得出4條線唔係仲hea咩」既人 巴打你同佢講Geddy Lee真係晒鳩氣
Btw bass佬主唱仲有Mariusz Duda
佢d bassline又係好撚正

有無再多d鼓手唱埋歌既例子
堅勁 要顧好多野

good

所以Muse真係好勁

黎緊有新碟添

ukulele 咪得囉，降低難度

如果rap打鼓有冇可能成功？話哂都有拍子

我就係想post佢
真心勁到仆街
完全唔停得
其他band , 結他做主唱梗有幾段冇彈 , 留意下就見到

welcome to the hotel california..........

睇個鼓佬好似唱得好辛苦

識貨